［英雄聯盟］LOL S8季前轉會及賽事討論區 #124

屌你1001唔開PO

花生....

KHAN同HUNI真係幾似 太有自信

好似返左去S2

屌

做效果

Peanut

花生仔

peanuts義犬報恩

今場skt可以期待多少少掛

Peanut做乜鳩

係咪報恩咋

花生賣笑定比臉前隊友咋

花生

花生 10/10

衰撚na eu個d jg

花生賣笑

點解ulala好似玩咩英都壓唔到人咁

花生：lag機sor

連船長都壓唔到

你快我幾秒炸

lm

因為佢係first pick

收皮啦,一爆就開啦

SKT, KT, SSG 13-16都冇入過決賽
有冇影響佢地客源? 你都ON9
講野用下個腦好冇?

想聽mic check

花生係自己個野區死左

pray一定好撚大聲咁笑鳩花生

skt

如果SKT係拎左WC你同我講呢番說話我覺得OK
但而家係佢地輸,仲要係輸3蛋

我都腦海即刻響起pray既大叫聲

Sor打錯，SSG 13 WCG係打CJ Blaze

已經講緊唔係錢既問題
係士氣既問題,輸完WC連自己國內既盃都拎唔到
會有幾大影響?

下路又要爆

呢個組合點避

SKT唔認真咋
但好似已經由WC輸到而家

kespa cup不嬲都賣笑大會
咁都唔比人笑

Najin,Koo,SSG,輸完WC連自己國內既盃都拎唔到，有乜柒影響我真係見唔到

花生個打法真係好鍾意去上/下

SKT唔認真咋
人地睇比賽多過你食米

其實SKT改變緊個風格 唔走上路
結果下路爆

可以試下抆左條電源線然後要求重賽

呢下吸炮車經驗真係世界級

慣咗唔去kuro到

去廁所

一句講到尾,呢D垃圾比賽好撚心一早摺左佢啦
因為強隊都唔會認真打

打rox個陣打壞手勢

三年三屆4強出局

打到好似1線打2線咁

呢個版似係轉返去CARRY型JUNGLER多

blank係咪唔做後備就唔識打機

睇完pawn隻沙皇
再睇Bdd隻沙皇
反差好大

居然係mf karma 比人first塔先

你講呢D廢話等於話巴塞攞唔到歐聯，輸左超級杯好大影響一樣
唔好笑死人啦好嗎

岩呀,垃圾比賽摺柒左佢啦,仲存在黎做乜?
都唔會有豪門認真打架啦

Yes 巴打講得啱 support u

即係疤除咗歐聯
輸乜都唔可以笑佢地

條友似係幫skt吸仇恨值喎

同埋對我黎講而家SKT係好撚廢好撚好笑
認真打既好笑,唔認真打既仲好笑

faker

笑乜鳩 唔準笑SKT

轉左打下路個風格唔差既
前題係UNTARA唔爆線先

有咩位拜

戥FAKER慘

佢地唔認真打咋
國內比賽使撚認真呀
拎到WC咪得LO
呀,今年拎唔到SOR

skt係咪唔敢同lz打團

今場互到資源頂到下

我捧BDD，吸唔吸關我撚事?

咁打返啱Bdd再講

pray 開鬼刀衝上去柒

拎住隻gnar唔分推做乜鳩

你棒bbd又關我撚事咩

比人推緊

岩岩比人捉 無得推了

一分就比貪啃奇屌屎忽

依家skt真係好撚廢

肥西邊睇邊恥笑

再咁拖下拖下lz隨時輸

LZ點會輸呀

點會

LZ三條路冇死角呀

再拖 pray 就會派膠

船長同沙皇後期先開心

今場真係無得賴untara
抗壓仲要有比到壓力
換轉肥閪一早爆左

遲下仲要打全明星，係要俾下面既

你條垃圾淨係識屌Huni

KHAN同HUNI D自信真係一樣
分分鐘害左成隊

屌你老尾下個月啦喎

肥西係咪自由人

echo fox

비디디 곽보성 오게이?

下個post搵人整template
日日都有重複既問題

韓文勁到

留名睇有人講話整完出黎都冇人睇 整完都唔撚睇就抵屌啦

睇唔撚明呀

我都覺會無人睇
睇完可以屌會開心

記唔記得shy 輸左kespa盃之後講乜呀?

屌 呢句可以做金句 好撚好笑

都唔使講3次啊？

讚韓文勁都比人負皮

呢個咩杯黎？

抵

SKT呢種防反真係好撚悶

你屋企個飛機杯

kespa

垃圾盃 冇野好睇

translate 唔到句韓文既

link:

PG又犯同樣既錯
捉FAKER係唔WORK

佢未問link 你冷靜d

pray做咩疾左下先開大

食巴龍快到呢

Bang又開掛
成場開左自動食招?

untara....

搞笑咩屌

untara賣笑

變身都黎唔切就死左

Nei re5remember shy lose jor lespa say what9ar?

UNTARA 好波

untara

untara 賣笑?

又養懶蟲 要查 好易查到咩盃同link

Shy話佢地唔重視kespa，練都冇練過就入到決賽
話如果之前認真D，而家就或者唔會解散

BDD間接笑緊PORN

想blank偷到龍？發夢啦

隻ulala真係好笑喎...

食完仲可以殺兩個

花式送頭

如果pawn子隻雞皇有咁清脆就好

直頭鞭緊所有沙皇user啦

2:0skt

咁佢仲係唔係porn弓木

前日已經鞭到傻

bdd!

大面具同魔穿杖分別

BDD

bdd

UNTARA果下係塔前返屋企係咩意思
HUNI都未至於會咁

skt啲低b嘢係咪冇下限⋯⋯

BANG個閃又想點

cls company

神之bdd

成隊賣笑

Bdd好神

我屌
花生咁跳入去都走到

哇 屌你bdd

Utara係咪想比人踢埋

順風既BDD無得輸
有無咩逆境波既BDD可以睇下

沖涼睇達叔算

SKT幾時變到咁心急???

三個賽評：WAAAAAAA

多謝SKT PRESEASON賣笑

我大Bdd

bdd>=faker

屌 好掛住huni

跌撚左個冠軍之後

bad manner既野

根本SKT就唔重視呢個垃圾杯😡

其實點解兩埸都係要faker閃開先有人做野

睇得出係單手玩緊

等blank炸到人或者untara變到身
bang比人殺左了

泡菜佬嗌得好柒

全部好似冇曬方向咁

Bdd:下次我pick zed,叫個打靶仔出ekko!!

UNTARA同EFFORT 應該可以一齊走

睇黎應該係LZ拎冠軍了

PEANUT好憎FAKER
最後個大

kt>ssg>lz>skt

又摸

13萬觀眾
呢個比賽再賣笑都有d樣啦

又搞khan個頭

Lz 可能真係最適合e+ 呢個版本

又摸頭

BDD勁撚到

剷左青個頭好摸D

Untara個樣

今場花生啲開戰唔錯

居然放AZIR
唔洗PICK JAYCE真好

春季賽實好好睇

上鋪faker都好有仇咁 專登衝下殺花生

Bdd Zed職業賽好撚廢

Untara個死狗樣

扣馬走埋

6411

6千4

報仇既野...

認唔認真睇對手㗎姐
巴塞超級盃咪又係打皇馬
飛機盃都比人笑左幾個星期啦

屌你faker仲低傷過wolf

FAKER D DMG

大大力屌落去

屌
明明講好左比SKT 3連霸
SSG 搶左個世界冠軍都算
宜家KeSPA杯 強度唔輸世界賽
仲唔識做比番SKT 冠軍??

扣馬要去搵marin仲要搵多個新AD返黎
而家唔去就趕唔切架喇

faker認真既話 喊左啦 輸左冇喊 大家明啦

唔通連個天都可憐kt比返個冠軍佢?

多多錢都要買

報咩仇，打solo rank個個月都有單殺Faker

Untara

飛機盃唔準笑

扣馬：8億就8億 聽日開始返工

jin air 仲難打過skt

咁你咁講...世界賽都唔使打啦，大家返去打單排咪算？

Untara 真係好廢 0作用

屌你老母討論post都有版主，返去動物台搵井狗啦

當初skt邊度汁件ulala番黎

SKT走咁快既

你地班人宜家好笑定先
遲下MARIN 入隊
你地唔好喊
再者你以為咁贏到SKT?
你贏到S5 marin + s6 bang/wolf + s5 bengi + faker 先講贏到SKT LA
垃圾

CJ?
唔記得咗

學rekkles咁輸左都唔走咩

好想睇返世界賽怒屌HUNI果班巴打

S7既faker應該係顛峰

15夏季賽一早對線單殺過Faker

s6 bengi

FAKER 走得太前 隊友跟唔上

摸完khan個頭再逗gorilla下巴再捽Bdd耳仔

咁佢世界賽真係唔好
同untara廢有咩關係

就係Untara仲撚廢

佢自己都話s7係巔峰

花生仔表示 我係黑氣石

之前世界賽打擊太大，已經無感覺

Summer同RR嗰排都係

車窗都關上了 載走的過客有多少

2件都唔掂 特別放係CUVEE KHAN SMEB到仲撚廢

花生開心樣

肥仔間唔中都交到下貨

好難怪MaRin開高價架喎咁

Skt中下核心個打法好似有d過時

SKT改唔到個風格
睇住佢地收皮真係好爽

花生好似達仔咁
係rox(祖仔)打到好自由好風生水起
去到skt要做某人既狗
依家去到LZ屌打返skt

你嘅要求原來低到間唔中交到下貨就得

去年世界賽比完之後 ROX 我印象是smeb 還是pray開台

peanut就有聊到說 以後去新隊伍 都要給中路讓經濟讓頭了（那時候大家就
在猜去ＳＫＴ 要讓給FAKER）

後來去了SKT 除卻版本原因

也真的是因為隊伍特性關係 沒辦法靠自己carry 而更多時候是要隨時緊靠
著中路幫忙。但peanut就不是那個性格，又要幫忙又要自己想辦法發育，
兩面不是人，所以就常常看起來像遊魂。

今年世界賽後，好像是maxlore也提到過，SKT的打野基本上都不是正常的打法，
看他們打得很痛苦。但每次輸比賽時，就要被噴、被換

我想花生壓力也是很大

現在加入LZ可以讓他浪，基本上還算是打出了他原有的樣子，
不管今天有沒有贏，起碼可以期待

當初西方評價說世界上最強的肉食性打野

能夠在下一個賽季再次讓我們看到他的價值。

PTT見到,我覺得佢講得幾岩
SKT既player只會玩到skt style,所以一出去就好易收皮
而家係睇花生究竟係因為SKT STYLE而廢比人踢
定係用自己STYLE係SKT廢結果到比人踢

世界賽最後係佢自己俾人捉 而且過場本身係有贏面
呢場一直慢性自殺 打到後面個心都死曬啦 當然冷靜得多

我咁睇啦

你望下岩先peanut 有D位柒左 GORILLA 好多時都預左幫佢補救

有一對下路哥哥係到比自信自己咁打機 同係SKT只係為左贏GAME 2樣野黎

拖後期呢個版本根本唔掂
因為後期英都無做救世主既能力
呢個版本真係要前期壓制先有用

SKT 戰術宜家麻麻地啦...一味拖之後等打團

Faker's ward

望完bot lane 你見到huni 仲收唔收貨

唔係huni,打MSF同埋RNG GAME5都唔知贏唔贏到

Marin fanboy不願面對

凈係岩岩UNTARA 果下巴龍賣笑 已經足夠執包袱

SSG KT LZ用左幾多錢黎留班高手係到
SKT上野用埋啲垃圾黎慳返俾faker bang wolf 有意思咩

今次WC最大戰犯BANG仲留係SKT
賽前講自己贏到悶無哂 motivation去練
返到黎都係派哂膠

世界賽跟本係faker + huni 吊住全隊條命
但ambition 同ruler 真係啱meta 屌打無難度，理鳩得你faker 大魔王同huni 點抵抗都係輸，你睇下game winning fight ruler 咁都唔撚死就明adc 到底7.17有幾屈機

coreJJ都保得好撚勁
唔好成日唔記得佢

唔洗嘈MARIN LA
MARIN去LPL都唔留SKT

未搵到新上路就放huni走
同埋用埋啲錢黎簽個on9 effort同untara做乜

JJ AMbition double locket 我望重播真係呆撚左：0）

untara好似一早簽到下年 (好似)

十六強入面數一數二廢既AD 唔駛走但huni 要走

咁又冇咁誇
只係4強打得最廢嘅ad

唔明係咪因為bang 之前2冠有功所以留佢 世界賽失利交人就交huni同peanur

SKT要留faker bang wolf出唔起錢買我地MaRin Sosad

其實我唔抵得係BANG講到咁
唔出去證明下自己唔係因為faker先贏到
而家證明左有faker,你咁廢都係無撚用

Bang=mmd

八多佢最多咪勁過sneaky。rekkles 都好過bang,不過無改佢on9既事實

Kt=skt 2017私家雞

Faker都算 Bang同Wolf其實真係唔值咁多錢 我覺得MVP JAG下路雙人都唔會差得過佢地

mvp

咁落去其實係玩撚死faker。。

MVP個sup係幾勁

maha派膠帝

skt = kt s8 私家雞

反正今年用untara既話不如揾啲有潛力既新仔培養下
成日都想即食
好似ssg咁 cuvee ruler 養得好就世界級

KT慘
明明終於有機會贏史上最廢既SKT都比LZ截糊

我覺得wolf 仲係世界頂級support
起碼仲有火係度 會開call 開fight
有自信去make play

啲jg adc 係度做冗員個時
往往係wolf 挺身而出
出嚟開fight 打反勝team fight
今年rakan 個super play
舊年nami 大四個俾faker 接球女r
都係wolf 打出嚟

根據韓國媒體的報導，前SKT上路Marin有回隊的打算，並且在較早前與SKT商談合約的事宜，而最令人震驚的是，Marin竟然開價8億韓元(1年合約)…
8億韓元幾乎接近600萬港幣…

仲唔比真係S8等降班啦

新人都要時間成型 依加既一線選手大部分都梅過一兩年先爆發 好難搵到個Bdd出道即顛峰 唔同以前姊妹隊一隊放養一隊為冠軍 對skt嚟D體系取勝既隊要搵個啱既新人就更困難了

唔止8億啦宜家

今年faker 係咁用galio
你就見到 次次make plays 都係wolf 同 huni
huni 個過牆gnar 大三個都係做到依啲效果
但係你幾時見到bang 今年可以學似ruler 咁make 個 play

唔係過時
果時bang有貨，個打法咪出到黎
依家轉左做公務員姐

Bdd出咗咁耐

冇追開佢 又話佢今年先17又話以前都出過場 即係點

上年開始打

Bdd出道即顛峰
顛峰到要CJ降班

記得琴日有人屌CJ出太多sky先會降班
利申冇睇上年CJ

咁點解春季唔打？

宜家嗰個都咁癈用新人真係無乜損失
人工又唔會高
如果你揾到個ok既現役肯簽你就唔同講法

舉錯例子 我錯

春季有fly!!!
我仲支持左成季

傻鳩XD

對唔住大佬s 我係垃圾

LZ死忠無計

岩岩見到呢篇

"據韓媒OSEN報導，Peanut決定加入龍珠的主要原因是被龍珠的誠意所打動。

轉會期的LCK異常熱鬧，為了抓住“大魚”，有時候戰隊需要使出渾身解數。 2017賽季開始前，kt監督李志勳就曾親自拜訪Smeb促膝長談，而這次龍珠監督姜東勳也是如此。

4分鐘，可以是很長的時間，也可以是很短的時間。 0點4分，得知Peanut沒有續約的消息，姜監督立刻給Peanut打電話表達意向，並在0點40分帶著合約去見面。"

寫得好熱血

咁有誠意真係好難拒絕得落

我覺得係LZ一早知SKT唔會留
一早整定合約,到佢宣佈就鳩沖

Max一個夠頂

仲記得佢果句「我隻rakan既Q有70(?) damage架」

花生而家係LZ 會企起身同隊友傾

對比之前坐係度聽kkoma 出戰術，LZ 真係開心D

LZ有兩個哥哥照住
啲配合完全同係SKT個陣無得比

如果skt仲係呢個態 今年唔洗出去wc

今年wc岩岩先完

買唔到頂級上路或者換走下路都好難搞

睇kt ssg game 3最後果波 smeb

下路都叫做有機重回巔峰
Untara就真係毫無表現

SKT 上路真係好廢 打廢隊就夠做

要相信skt 同kkoma
唔好換人
換人正仆街

話SKT唔認真打 根本on9
雖然唔重要既賽事
但韓國隊冇得唔認真

算啦廢就廢唔好揾籍口

利申 faker fanboy

收到風BENGI復出

pk kespa ban鳩晒啲highlight

唔怪得啦 本身第一日都仲見到有channel剪 冇時間睇直播之後都冇得睇翻

駁唔到
人都未買到就放曬d人走
下路無態已經唔係今日既事
依家上野下一齊鬥廢
今年wc可以早抖了

samsung都輸唔通我話samsung廢咩
大家都未捉到個meta要點玩姐
睇定D喇
依家就講到去wc會唔會有D遠

賴meta

講真game3呢場crown算係troll game 明明score前期無咩動作 拖累埋ambition 中野出哂問題
另外Corejj用卡瑪保唔到ruler
逆風下cuvee 用杰西都無得救 坦克/gnar 角話唔定有得打

skt打得差係事實
呢2場真係得啖笑
再對上2場都係屎
唔係對面多失誤 比人單捉 end game好耐
利申： faker fan

睇返第二場 bdd個大

blank擔正就好廢

係skt fanboy嘅話就對隊嘢有多d信心啦屌
7.22 preseason 就開始話隊嘢唔掂 入唔到worlds
當年2016 spring完first round嗰時咪又係排第六

Untara真係好撚廢

faker bang wolf應該減自己人工去請返MaRin返黎啦屌

懷念huni

仲淨返咩高汁top and jg啱SKT
除左marin

summer 仲可以買人㗎嘛
LZ 個時都係咁先打返上嚟
咪入埋WC 囉

huni

已Join Echo Fox

faker就係
bdd係cj打得唔算好

我都唔想咁灰 但由睇kespa 個陣真係成個腦都係 我究竟睇緊乜
就係因為知佢地可以打得幾好 所以先覺得佢地依家打得有幾差
我唔識預知 我剩係知依家個skt個態真係好差
我都希佢地可以俾人捉人小黑屋練下又好 新教練有新打法又好 買啲好啲嘅人又好
揾番之前嘅水準

Untara到而家仲有冇打手話勁過huni呀

不嬲大把人話佢廢鳩

sky係cj表現其實係好過bdd
但bdd去左lz真係成長左好多

肥閪上限係唔差
但佢打左成年都係咁衝無觀念
佢完全無改善自己嘅缺點先係kkoma放棄佢嘅原因
untara勁唔勁得過肥閪睇埋今季就有分曉

MaRin

MaRin JG大不了咪搵karsa

karsa
咪即係弱花版花生

上路Looper JG Dandy
Kkoma操到佢地重回S4水準

SKT TOP搵返duke啦
反正IG已經有the shy,肯比下錢應該可以收返佢返黎
JG叫返bengi落場仲好

ulala同blank擔正真係唔掂，平時後備上阿陣就ok
反而花生去到lz，3線都勁，唔洗cover，打得返佢侵野風格

FW Morning

抗壓黎講佢係唔錯，比looper單殺完之後學精左，對smeb都冇爆，龜得黎團戰都做到野，仲有下gnar outplay mlxg睇下

抗壓嘅話Duke同Looper都可以考慮
但如果想上單用Carry型, 冇Impact同Marin, 其實肥仔已經係最好選擇, 唔明點解未搵人就放定

可能俾唔起錢留人呢

但而家呢刻喺Huni眼中應該成績>錢
純粹咁覺得

真係估唔到SKT會咁魯莽未搵到替補就趕走曬D人
唯有期望佢地仲有後著

咁人地都可能想走既

skt買ziv啦

年年SKT上路都走 想知KKOMA係咪對上路好刻薄

Skt 上路唔易打
中下成名已久
打得差d 都比人屌到開花

係因為唔夠多錢姐
s6留唔住marin係因為lgd出高價
咁marin個份咪可以分多啲比下路同中路
duke同blank睇怕都係廉價勞工
duke拎埋榮譽仲唔去lpl掘金咩
話哂faker3冠 下路2冠 kkoma又3冠
skt係就係比唔起lpl na個價
唔通skt刻薄佢地咩 盡量都要比lck最高人工先合理啦

點解成日要搵替補,skt想練兵唔得咩

依加連spring LCK都未開打，咁快就話人地之後都唔掂會唔會有少少魯莽

當年blank夠係世界賽廢到仆街,去到spring果陣咪又係打到飛起

你有道理

同埋作為skt fan boy可唔可以高質少少,唔好係到玩記憶錯亂

係咁係到屌skt下路今年世界賽幾唔掂幾廢

然後又狂鼓吹marin s5幾撚勁

有冇諗過skt下路s5 s6都係打到曉飛，marin s7都係柒姑碌咁

我都覺 呢個杯既性質似比大家測試版本同練兵多d

本身就廢

佢根本玩唔到一線jg 果種統治力

講真肥閪同untara真係唔夠其他人打
s5 smeb都未係marin對手 lck無人威脅到marin
s6 duke最大對手咪又smeb cuvee最多同佢55波
s7肥閪好明顯唔夠smeb khan cuvee呢啲打
連marin都恰到肥閪
untara明顯就唔夠上面個班打
佢抗壓對線係勁 但開戰同打會戰好似無經驗咁
太被動唔敢開

唔講skt,講下比賽先

有冇人覺得依加比賽帶啟封法書好似好有戰術性但真係好廢下

依加d攻擊向runes咁撚勁既情況下,放棄佢淨係為左可以靈活d轉召喚師技真係有d唔值

中路馬爾維加果d傷害本身都夠既都叫ok

琴日skt 上路凱能帶啟封法書真係覺得好撚廢,求其帶死電唔理係換血定係爆發都勁過帶啟封比你前面可以帶點燃好啦

untara我都有保留 blank今年都係作為替補出場先有作用 如果下年首發唔好話唔擔心

所以咪有冠都唔敢走/冇人要

佢轉其他隊 , 可能即刻變2,3線

其實我覺得huni技術同khan差唔多
khan唯一優勢在於冇咁易腦沖同埋LZ個打法都係住上居多
summer 決賽果陣,2:0果陣huni有人幫可以將khan吊起黎打
下場khan有人幫可以將huni吊起黎打

untara我覺得抗壓能力仲係差咁d,冇duke龜到痴線

只可以期待下啦,當年blank真係好後生,淨係睇佢個樣都覺得佢好細膽淆底

spring果陣佢玩lee都成日show幾手outplay出黎,技術係有既只係我覺得blank佢冇花生仔以前係rox果種自信先打到唔夠好

真係靠痴冠軍
坦又玩唔贏安掌門佢地 carry 又唔夠花生果堆黎

佢隻工兵打法撞正中下全盛就得
下路一頹就神仙難救

我覺得歐拉夫可以咁玩 , 佢前期有點燃 , 無限斧頭

真係惡撚過共產黨

覺得歐拉夫同辛吉德都可以
辛吉德始終冇邊隻runes特別岩佢
一開始帶tp出去越塔洗兵然後復活轉點燃打線

其實佢都有操作既 , 不過係skt 咁耐好難有咩突破

bengi 一去lpl 廢撚到

smeb隻kennen都係帶法書
駕駛員問題黎架啫
暫時計除左singed之外 soraka都帶得過既
不過個效果就可能要中後期開始出坦小小先見到

skt下路係由州際賽之後明顯差左
至於marin都唔係柒成年 春季佢打得好好

套打法唔需要jg carry
只需要將局佈好等中下後期carry
打壞手

肥閪唔只要jg幫 係要埋faker幫先贏到khan
同埋khan啲微操作細膩過肥閪好多

我都唔撚明skt做乜撚sai錢簽effort同untara
都唔肯買個真係用得上路返黎

今日kt vs lz

我就覺得出法書係有需要
個場kennen 用法書，早期有個光盾可以捱到jayce 個對線期，到後期可以轉 tp 分推打團

不過照咁睇似係打線被人counter 個邊先會咁用

幾點

4點

就快開波啦

kt 除左smeb 之外lz 其他全部贏曬la
睇唔到LZ 會輸
利申：g持kt

得肥pawn穩輸Bdd

還KT一個冠軍啦

Khan得個惡字
D垃圾微操玩坦就出晒黎啦

KHAN有表現先算啦
最盡咪又係要靠BDD隻AZIR

世界賽冠亞軍今日去左邊

收皮啦Khan根本唔係我地康sir/So@屎嘅對手

可唔可以打足5場

今場有得睇X爾有幾勁

pawn又要賣笑

居然放AZIR

唔想要垃圾盃 好似係

係

冠軍想比個盃kt
亞軍保持對kt全勝紀錄
好似係

ornn

SKT根本唔重視下半年嘅盃
所以全部輸哂

ornn vs fiona

smeb咁開心做咩

Smeb khan宜家爭世界第二上路

好好笑

smeb 慘

呢場係咪20分鐘唔輸3K KT都係贏緊?
有FIONNA

Sor 唔記得左點串

pawn 有冇諗過走線

babysit

上路比人針住黎打

Pawn

pawn真係on9

pawn

PWAN咁都可以空大

pawn子

pawn隻azir真係賣笑

Pawn又空

又空大

pwan唔撚識玩就咪撚選黎搞笑啦

2打1淆咩..

係Bdd面前用

成日覺得kt打bo5一定要3:0先贏到
第三四局開始會全員迷失

為左唔俾BDD用AZIR都唔使自己選來賣笑吧?

2打1都唔夠打

Khan好撚硬

隻X爾真係打極都唔撚死
gank左咁多次都仲係咁

上路都唔知可以點頂

係ornn

到底幾on9嘅bp先會放

而家最撚勁既坦
咁易打穿就冇人出啦

GAY

Smeb仲因為咁俾人counter ganj

最大鑊係坦得黎又有傷

豬女真係慘 又比PAWN食哂4鬼 又比人搶BUFF

法洛士對住克黎仲要唔玩攻速,打到後期點輸出

kt bp正常發揮

pawn廢撚到

睇唔到佢Q中deft就冇半條?

KT今場打到好撚迷失

唔覺得會有後期 上路差2k了

秒唔到,一跳開到就瞬間回滿啦

上路起碼3個圍先會死

單殺

Pawn又贏唔到 幫上又冇用 慘

Smeb

SMEB

smeb跟咗pawn學嘢

屌你滿血單殺

on9 點撚打

大技咁遲先開。。

D連技好乾淨俐落

smeb咁樣all in?

似係隻英問題多d

投啦好唔好

一隻坦可以勁到同鬥士對打都敢放出黎

剃左頭勁啲

法國ornn真係唔洗用腦玩

semb仲要後pick

六根清淨

隻英本身夠op

隻英太OP 比佢後PICK都好難嬴

比khan單殺

040 SMEB

其實一直唔明點解要揾番marin
之前連untara 都撚過marin 啦

smeb 好撚慘

上路英都ban得7788 不如問點解唔ban啦

smeb今場係唔係打算同我大國動學野,用同一個戰術

0/4/0

選隻分推單挑超強鬥士俾人當atm禁

咪同肥閪差唔多

出件細反甲fiora就收收地皮啦
仲要係打ornn

國動個on9仔就算啦

LZ 4隻坦

覺得ulala 都唔係咁差

見到放ornn就知輸9成啦
不愧係lck最on9 bp

成場好似無見過khan半血以下

頂住塔黎換都換嬴

ornn 真係on9英

會唔會比人係塔底單殺

3火龍

係ornn呢隻英勁

gg

炒撚晒班教練佢啦
搵MATA BP可能都冇咁柒

kt

新英淨出坦都高傷都痴線。。。

KT

DEFT打邊個都係RJ

依樣真

pawn推左2隻坦出黎

本身都仲未齊裝
連分裂箭都未出到

那來的自信4打5

三條火龍 投行把啦

3火龍巴龍 點輸

FW

Mata咁早開大。。

今（2）日台灣職業電競隊伍閃電狼在高雄夢時代舉行粉絲見面會，現場聚集許多狼粉來
與選手見面，同時也宣布了大家期待已久的轉會消息。

台灣職業電競隊伍閃電狼遲遲未宣布轉會消息，直到今日在粉絲見面會上才宣布《英雄聯
盟》團隊人事異動，首先在選手方面，四位新人將加入閃電狼一軍，其中包含「Hanabi」
蘇嘉祥、「ShiauC」劉家豪、「Morning」陳冠廷、「Atlen」宋亞倫。至於教練組的部分
則有大家都相當熟悉的「REFRA1N」陳冠廷與「MadWolf」鐘彥宸兩位加入執教行列，也使
得閃電狼的陣容煥然一新。

另外在先前各大論壇掀起討論的Steak、Cyo的動向，以及打野選手Karsa即將前往北美的
流言，在本次粉絲見面會中也逐一破解，教練「Steak」周律希與「Cyo」林昕宥即日起正
式離隊，打野選手「Karsa」洪浩軒也如同他在實況所言確認離隊，且目前有多支隊伍尚
在交涉中，確認後續動向後，閃電狼才會再另行對外公佈。

招q一下7成

+11K
3火龍

夠啦 投降啦唔打啦

原來琴日skt都唔算差咁比法

係放隻on9英出黎抵死姐
咪同上季放克黎出黎一樣

因為佢地bp冇咁on9放ornn

打半年都打唔死

硬撚到

教練團又呃飯食

pawn係咪唔撚識開大

啱啱開始睇 做乜野Smeb隻自信角比人打到六死

ornn 又打max hp 又加cc時間 又有遠距離開戰
真係毒瘤英

比ornn撞爛左

點解明星賽教練唔係KT果個，一定好好睇

佢自信角係shen

smeb大逃亡

全盛時期既科加斯同埋而家既ORNN邊個勁D

Semb連人地一滴血都扣唔到。。。

笑死人咩KT

Deft仔

乜都冇哂

咁樣ace既屌

ornn前面坦到後面

屌你 仲好笑過skt

一定係ornn

Deft 居然係最正常既一個

銀河艦隊又炒車

khan 真係好撚串
想LZ輸既人一定係因為KHAN

成場都唔知睇左乜撚咁

世界第一上單

廢左好耐啦

冇跑線
招大廢推

恭喜riot又整左隻大副本出黎比人打

Khan串撚到唔講以為佢拎住世界冠軍翻黎打

撚狗咁撚

睇kt教練團表演囉

唔撚識玩沙王就bam鳩左佢算啦屌
出黎搞笑

Khan大已經唔需要呢啲虛榮來證明自己

kt定skt勁啲

ornn 可以直接撞左azir 招大

成個教練團續約 真係唔撚想贏咁

到底點解個陣會3:0輸俾SSG

Pawn子沙皇唔撚識開大

見佢幾次想推peanut都比人地招R避咗

班Coach不嬲都呃飯食架啦

廢囉垃圾

果陣ambition食正meta,成條JG比人貫穿左

睇黎LZ拎冠係100%既事

呢場都係靠ornn

你有無睇架
中路單挑果野咪開左囉

呢隻azir分分鍾廢過之前faker果隻

Cuzz 比ambition 智商壓制晒
Am 又食啱meta

Yes

入到個stream見到隻ornn已經唔洗睇
呢隻on9 英根本要rework

見Ucal係咁練azir
係咁pick azir 不如比佢上場啦屌你老母

呢隊lz 補埋個jg 位 , 真係好撚霸氣同冠軍相

夠歲？唔多知

新英cycle
一開頭出太廢無人用
之後就buff,buff,buff
buff到非B即P,之後又nerf到邊個都打唔贏
this is riot

又來

完全睇唔出peanut做咗d乜cuzz做唔到嘅嘢

名單冇佢名

睇KT仲有娛樂性過NA同LMS

其實我覺得kt打得好過琴日skt好多
係衰放左隻cancer出黎

但kt唔會贏到SKT
KT係SKT既私家G

屌 , 一講就輸團戰 , 仲要嬴緊人成10k

打完喇喎

真係on9

你個直播Delay咁耐

下一隻就係zoe架喇
一個月之後就會非B即P

on撚9公司

仆街 , 自膠 , 我收皮先 , 原來我部電腦load 得太慢 , 睇緊幾十分鍾前既野

藍燈做乜鳩

百鳩幾隻英要平衡真係難

其實lz上年已經簽左peanut
只係放係skt度做卧底
係估唔到ambition中途殺出屌打cuzz
比ssg執左個死雞

藍神今日打算燈邊隊

是但改件裝 , 都會一堆英雄變左op , 一堆廢左一半

ha

SSG同SKT瘋狂團練 就係為左做低龍珠

zoe d傷害已經係痴左線
比佢訓到=死左

有得做自由人係發揮好過係skt果時少少既
但真係少少咋

唔係咁樣改點會Keep住隻game有變化有人玩

鍾意睇花生 , 唔係唔撐lz 呀？

垃圾kt 準備俾人3:0 啦 , 上年太失望啦

有D英一世都無人理,連skin都無多過
好似udyr呀,果隻熊咁
之後就瘋狂出其他英既skin,同nerf buff

2016年?

神燈再現

要燈真係要問咗kt隊教練團先

無人玩既英執黎都無錢賺啦

難得無散band 就生性啲做返場好戲俾大家睇啦kt

唔係要問埋deft 咩

udyr 有主題skin

個人而言想睇返irelia/volibear出返黎
但rito(

Kespa啲pick重好睇過world

kt 要承繼今年冇冠+冇得去wc 就真

題外話 , 上年講到而家 , kt 個教練真係好撚樣衰

點解khan飛左個光頭

學ahq

ssg啲人都差唔多

deft拎到克黎
希望生生性性

下路又一樣

想當年既王牌中路已經要出混分英黎保證自己條線了

lz個教練

咦 top j4

佢把聲好好聽

又笑鳩crown同faker

佢今年出過幾百次啦

kt 個陣係咪怪怪地 , 基佬個無敵得卡力斯入場有用 , 我懷疑未有無敵前都會俾人秒左

faker係唔知點解要佢出
CROWN就

係咪望到crown 玩到3:0覺得好有用
連faker都玩

LZ又羸

kt 做乜鳩
花生一隻頭 score 點生存

crown就真係混分既
贏左都唔會唔記得比faker拎隻karma撚到

話左kt 準備俾人3:0

講多次 係熟悉既kt呀

之前講錯嘢

我唔識野 sor

BDD惡撚到呢

2:0

score

LZ狼死到呢

score molamola

讓2追3啦kt

3分鐘020了

score又troll驚

我大KT讓2追3

睇到花生仔可以做番自己真係好開心

真係慘 , 咁樣輸兩個頭 , 傑西前期好難壓線

呢個真

smeb q

smeb招炮咁都唔中

smeb想唔打中小兵點知空埋

企定定SMEB都可以射唔中

雖然都係殺左 但係smeb個q

有兵呀

唔知點解覺得係佢貪心想一炮中哂花生同埋bdd,結果2個都唔中

如果因為佢呢下殺唔到 , 佢真係跪玻璃都唔掂

西門直播同ziv duo 咁岩同khan同隊 khan話4 chinese cant win之後俾人屌 就要拍片道歉加剃頭

感動既係今場pawn子終於有用

終於唔洗空大啦

KT要反CUP了

pawn子認真了

花生真係夠膽死係有大既pawn 面前走黎走去

淪落到要玩dog champ

講事實

成堆玻璃心

撚叫LZ係支撚投資咩

(-_ -)

係熟悉既kt

pawn同score有心結?
一個上一個唔上搞到花生都殺唔死

屌你老未PAWN 開左無敵都開金身

score 成個cup都打得好差

手震

上年kt 佢地個名唔係用細階咩 今次用大階

KT經濟有優勢都打到輸緊咁款

mata唔閃去比deft大既lol

kt 真係好撚廢下wo

點解deft唔收mata 先跳走

仲要鳩開大

有大有閃有HEAL都留到死都冇用到

搵妹控做返deft support啦

睇kt玩得好辛苦

點解kt咁柒仲可以贏到經濟

各有各打
solo q

KT真係

LZ真心勁。。。

Solo q

kt呢場團戰做乜勁

peanut 以前有無呢D play

Btw花生仔狀態返晒黎

當你無講過

卡力斯到底有咩用

被人用大技捉唔計！

無啦啦影番嗰兩條屍

都冇視野...

個Timing

仲走入去

pray 留heal

呢場團戰都算係pawn carry
雖然係因為花生無視野鳩沖先搞到咁

score d輸出可能完場剩係高過mata
成場行行企企咁

兩個傻鳩係出面等乜春。。

追太深

PAWN做乜咁鐘意閃大完發覺後面一堆人之後就秒CUT

仲有邊個會低過佢

踢中個盾

花生又差d比人捉死 佢洗唔洗出個水銀

呢下靚到

khan

J4

khan靚TP

又係DEFT

kt 咁都有得throw

想閃上去殺人 比牛閃去Q左

唔throw仲係kt黎既

Bdd 都carry得幾低調

smeb 都幾勁

KT?

DEFT不負眾望

咁都有得throw

bon bon bon

唔睇人番生既喂

貪心

乜撚嘢call 嚟
輸埋baron

貪心想end game

啲鳩叫聲
“WAAAAAA WAAAAAA WAAAAAAA BOOM BOOM BOOM “

on9 kt唔係覺得果到三丁友可以G到下嘛

一睇就見到DEFT專業送頭

呢下咁NA FEEL

食招外掛

deft正常發揮

邊條友call 架

英文會高質好多
睇KR只係識亂叫

唔明deft 做咩要番龍口打lz

你聽唔明人地講緊乜啫

仲要叫得柒

可否不要再玩卡力斯

係度bombbombbomb係鳩叫啦掛

Score輸出型jg真係唔掂

如果真係因為kt太入比人反屌哂一波 推3塔加巴龍追返D經濟輸左既話
真係笑成世

pawn 做乜撚

pawn 開大落牛牛到 , 仲要秒解左

peanut

兩邊鬥膠

pawn子睇黎連mal呢d混分英都打到柒下柒下

鬥throw

我睇唔明呀

夾硬要踢 累全家

鬥膠 lz贏半個頭

君子遊戲 輪流throw

呢隊KT真係望唔透

我睇咗啲咩

呢條友玩乜都唔撚掂架啦

打到調晒位。。

pawn on9 點知peanut又送比kt

BO3 定 BO5?

花生呢下真係柒到飛黎 格硬要踢
個下迫到個個位
轉拆上路就穩

Score贏左都一樣係零作用
佢不如pick Amumu算啦

個態未調整好
之前係玩乜都掂

Peanut用晒所有技埋pawn身就係為左踢一下金身

營運黎講 呢兩隊都係差d
明明係推塔遊戲

我有冇睇錯
bdd用realforce keyboard?

呢隊咁既kt都有champ既話
lz都係解散啦dllm

就算個態好game 3開始都變無態

有cuzz嘅時候好好多

score係咪kr神手貴

想話花生唔掂？

明顯啦

淨係隔離跳兩下

做樣俾對面睇

隊友啲復活秒數差咁遠點都守唔住啦

唔係講緊呢下喎

都係ad轉jg 永遠鳩下鳩下都仲有得呃機打

SOR自膠

希望可以打滿

下路個次喎

我覺得會是但一邊3:1完場

永遠
淨係睇幾場就瘋狂9up

SCORE玩坦係勁既
同埋加隻蜘蛛女
李星果D撚唔掂

佢kespa盃狀態唔好又真既
今日反而係平時派開膠既deft正常左
smeb細心睇佢今日空左好多炮

有冇link

無 唔好睇

花生咪用leesin 證明自己囉 你地笑乜春

Skt買karsa啦屌

佢講到永遠鳩下鳩下喎

想輸快d?

睇住SCORE微米距離都要FLASH

karsa=台灣版廠長
U諗U喇

sorry 我誇張左既 我真係睇得唔多kt 睇親都見佢賣笑

想kt贏
但score可唔可以俾D掙扎

要問埋教練團同pawn+deft

有花生throw game,打和啦好麻

你叫pawn子唔好再玩沙皇,玩返混分英先會好D

下場就出cuzz

放ornn真係睇唔透 哪來的自信 smeb你玩ornn垃圾唔代表人地玩垃圾ok?

原來Smeb打四萬傷

為左搶bdd 既英唯有出此下策

bo5定3呢場?

bo5

硬係覺得今場係法洛士中路

bdd azir

smeb 上年係咪唔太玩吶兒/ban 左佢就算？

見佢今年都出多左

冇參考價值睇嚟做咩

btw kt件衫幾型

以前varus中路打azir係幾好打,因為poke得
所以我先估呢個係搖擺位

到Peanut玩卡加斯 應該好睇好多

好多迷妹

deft唔用kalista
Lz 2:1

score咁快做野

玩番隻坦唔同晒

score玩返坦位係唔同D

q都無學 要嚟兩lv gank

下路癡撚線

雖然lz 冇得3:0 , 不過lz 一定係可以輕鬆嬴

pray 冷靜到

有時忍唔住..

LZ MOLAMOLA

反而覺得deft 同meta 算係咁 , 咁都計到盡俾score 走到

kt要冠軍了

嚟個組合係咪打ssg攞過

pawn終於唔係porn變返pawn

mf 有無咁大力

牛好波

頂隻雷g比pray

撞panw去殺

太心急 all in完ad仲a緊兵等4下

gorllia扣ignite?

deft咁都死唔去

係愛呀

DEFT幾時退休

GORILLA FLASH 得好

pawn 咁勁嘅

PAWN

哇 咁都走到

khan呢個閃

Khan

khan flash乜

閃黎做乜

Mata

mf support黎架咋屌
CLS

Mata大力過Deft

mf 個傷係咪離譜左d呢

屌
係咪黎賣笑

馬達打ad算啦

打我吖笨

好想快d睇damage

Khan無琴日咁好表現

不過今場睇到前期壓一壓bdd之後
lz係打得無咁順

尋日果個ulala嚟咋

邊到睇到

燈到

又throw

LZ

事實證明 一有逆風開鳩deft就岩架啦

覺唔覺KT係強化版電狗

deft

做咩…

一個團送返哂所有野

2隊都唔係SKT 同SSG 打穩既隊

未開大就金身 PAWN

咁都殺唔死bdd

bdd outplay kt

Wa diu bdd

bdd 頭搖又尾擺

PAWN金身點解唔開大順便走佬

bdd好敢

係咪個大未CD 好 睇唔到

比bdd撚狗..

BDD個沙王比起PAWN個沙王

依家有流星
poke 英勁咗好多

無大下話？

PAWN??

爆發傷害+多招cc
laning phase惡

4下中曬

走位食晒4槍

仆街pawn無啦啦死左既

原來都係porn嚟

去到S8仲有得柒落去

mf 真係痴撚線

mata

MF is broken

MATA打埋DEFT果份

pawn比pray狙死個下真係好柒
btw, adc mata

Mata真ad

sup傷害重高

柒唔過比人0-2

有無ching可以講下三星依加點

deft只係一個trap去引開khan

擺明係BBD FAIL LA

khan應該搞mata先岩

mf真係好on9

kt個種可以令對手都弱智埋一份嘅魔力真係無撚敵

原班人馬囉
有咩好講

想睇damage graph

gorilla如果去撞mata已經差好遠

bdd 最尾fail冇E走

唔講以為mata打緊AD
deft玩法落士sup

食得咁撚快

JM9放巴龍

俾mata食兵算啦

清好波

咁樣放左巴龍 G得啦掛

咁依家live
本身用緊電話上連登嘅話影相係快啲嘅

俾人秒撚咗 score

有無諗過唔影?

你問佢 活係我影

Mf dmg

唔係＊

仲吊命

兩隊亂到

我到底睇緊咩

笑死

反cup 呀 吊命

Score
由大腿變毒瘤

其實係話兩隊鬥勁好定鬥troll好

kt既派膠力場唔係咁易破

mf唔買耳語
出bf 劍

mata出得成ie應該dmg屌打deft

佢要射果D人都無防 洗乜出耳語

varus 成場q poke 傷 好難唔係輸出第一

我覺得mata會高d

pray 無交閃 無爆ga 痴撚線

點守巴龍呢

法國Mata 係2隊到最多頭

gg bdd

GG

Bdd

屌你bdd勁撚到
教你做人點玩沙王

Bdd真係king黎

Peanut唔放過Smeb

唔好再放沙皇啦好嗎

bdd god

peanuts打到smeb進唔到場

bdd隻沙皇真係勁到痴線

bdd Azir

Bdd 真係下一代王者

pawn 吹風扇
佢好撚滋整
之前又用間呎度Mon 嘅距離

SSG = S賽冠軍
LZ = 夏季賽冠軍, Kespa 冠軍
SKT = 春季賽冠軍
KT = ???

個會戰 封死哂嘉文
BDD輕鬆入場

smeb個下唔tp入其實應該好d

fan屎心中冠軍

次次見到KT我就諗起利

一日唔換deft 都唔洗諗冠軍

AD 無閃, 應該唔打, KT

巴龍個位, Smeb 同Pawn , 2 打5, 如果Kkoma 會點屌呢???

用間尺度係因為腰傷

如果唔係SKT唔重視下半年
咩都比佢地拎哂了

Bdd 隻沙皇同pawn子果隻比真係差好遠

邊隊係曼？

發現又係藍隊嬴多

SKT根本唔重視每一場比賽，唔係贏撚晒啦

最多決賽而未能勝出紀錄保持者 (3次)

仲唔係SKT?

佢地重視上半年
所以咪拎咗spring囉

完全唔同級數
就好似faker玩雷茲咁

SKT = 獌
SSG = 軌
KT = 猁
LZ = 鏝

用垃圾英超嚟講LCK

教pawn子點玩

SKT = 皇馬

明明係巴塞

美斯=FAKER

鍠疤拜狙年華老去.

咪係

Bang = 小白
Wolf = 拼圖佬

冠軍數目同股感覺

皇馬近年歐聯多過西甲
所以係samsung

3:1X

SMEB電緊但推走隻JAYCE既PAWN係諗緊咩

rookie肯番kt就差唔多

smeb都唔夠傷殺 夠都有排打 推返去比隊友打冇咩問題 但deft差d比佢累死係真

1001